[好似係第四個post] Mazda車主揮手區

唔經唔覺又到第四個post，歡迎各位Mazda車主
祝各位新年快樂

lm

新年快樂，街上多左好多cx

新一年繼續望梅止渴

新一年，塊大銀幕已經俾石仔打裂咗

每日都好想快啲放工可以揸下部車。
有啲黐線到想錄低啲引擎同排氣聲落電話當mp3聽。

24就甩p 想出架08年m6 lm

睇中咗邊個盤啦？

比啲仆街開門L一年內整凹部M2 三次
有冇巴打知邊間車房做dent repair平靚正

想搵白色但未有心水, 一係就已售

萬6 係唔係有錢都買唔到

新post留名

唔知點解屋企架11年馬2成日行到水滾 ，明明水箱夠水又冇著水箱燈，不過踩多幾下就勁易滾到流哂啲水出黎

RX8依家玩得過？

柴六就係 好似係

一代馬三留名

上斜成日唔夠力 屯公比人追屎忽

好想買

28 大把柴盤 唔平

你應該要去車房，唔係響度問

見又冇影響到架車性能同冇著燈，我都冇理佢

去check啲喉或水膽

你好有米的話: yes

早2日fb谷有部柴六連原裝opt,好似賣緊22蚊 而家可能俾人買左啦

其實唔買柴的話 係唔係唔抵買
睇定價 全新都係31萬內

因為有柴版好似唔抵lo

但m6 本身d 料同spec都幾好
等埋新版出, 3x萬都屌打其他日韓車la

我諗緊 唔買柴版
m6架車本身都好似幾抵玩

請開cx3 好定日產qq好？

cx3認真到喉唔到肺。
建議你考慮mazda3或cx5

漏左打。
QQ其實外形唔差。
但見到係CVT我個人就冇晒性趣。
你唔介意就冇問題1

唔介意qq個樣好醜嘅話，qq係好用少少，至少大過cx3

留名

08 同 12年 既Mazda 6 個配置分別大唔大?

same here！

我都係

巴打你耗油如何 我成日上斜貪快拍落三波好似好食油咁

我塊大銀幕都好多石仔花, 係咪有得補?

花無得補，彈到裂，補返都好快收皮！

上屯公大斜3波3千幾轉

好好J呀 唔知要唔要35呢

我慳油 大斜通常一早行到百一 由佢慢慢減速捱到上頂
個engine真心無力到一個點

落2波

套 MZD 影音系統之外
CX3 全方位完全無得同QQ鬥
當然如果你係鐘意佢外型咁無得講,而且QQ岩岩FL完,無論新定二手都一定係QQ

35可能係行turbo個價

仲落二波
其實咁行快會唔會好快打柴收皮

次次都咁行 冇事

聞到燶味好收手

比較Cx5 vs qq先係同級 CX3 實輸
QQ 大天窗最大賣點
個mon 真係細得仔 咩年代 1617既貨都唔升級
仲要有啲二手盤藍芽都冇

我以前揸一代 真係試過低波上斜去到尾有燶味
跟住過幾日那那聲換偈油

睇到呢句笑撚咗

上城隧日日谷2波

架車真係無事？
我部未暖身嘅話 一轉二好chock

入西貢係飛鵝山個段都要2波上，上完有膿味

其實啲燶味代理乜野問題
我連紅區都未到

Auto 定 + / - 波上

上山轉手動好D

咁都抵啦
35 你想行咩

+ -上啦
你行舊清等波箱反應就死

有次入紅區110km 2波上
其實3波低扭都夠力
車場開 冇耐 1>2係有下聲

1波太好力 2波冇乜力

係咪有一下 bum 聲

對...

你係咪痴線
我最盡都係三波四千三轉左右

唔關事架

我覺得正常聲嚟

動L巴 你部馬三仲健在嗎？
你咁揸楂咗幾耐

就一年了 岩先驗完車

耐唔耐都會扯入紅區
不過緊係夜媽媽

原本想買馬三但見到呢架馬六個心真係轉哂去馬六到

你架車買左幾耐，行左幾多？
隻燶味係似燒金屬嗰隻定似壞左雞蛋嗰隻？

架馬三換咗肥仔牌ps4軚之後變到好很大食
明明架嘢先1500cc，但1L油先行得12km

太撚靚了 唔買唔得

我都唔係錫車，但你咁揸我真係唔敢
老實講，上到三四千已經好嘈
同時又唔撚係快
再上我真心怕谷爆副計

原裝喉其實都嘈

有無mazda5巴打？
公司想換黎車d貨板
budget大約14萬

1.架車中後排可唔可以摺平？
2.係咪任何版本都無keyless entry？
3.實際油耗如何？（唔好聽人講）

我係棍仔，自己拖落去

定期check油check水箱同唔做啲白癡野其實唔係咁易爆。

唔記得啦
車都換埋

入紅區叫唔叫做白痴野

未warm車就入紅區既話，係。
冇check機油夠唔夠就入，都係。

巴打們係咪都返原廠做保養？

利伸 2013 CX5

岩岩二手買返嚟幾個月，行左47000km

經過問下

想買Mazda 3S/6
有冇話咩年份以上會好d？
因為見佢近年評價唔錯，但唔肯定係邊個年份嘅車開始造得好。

另外，180高揸Mazda2 係咪會逼到死？

新萬6好似有埋四驅

喺沖繩揸緊mx5

一部揸得好開心好稱心滿意既車。
可以既話我永遠唔想賣而家部NC

其實北海道地區長期有awd賣

我鐘意86多啲

如果有awd 5門 mazda 6 我一定狗衝

係喎
底已井

180 m2 拉後張椅都唔頂腳既 不過後面就迫啲

13打後mazda3/6
2太細架

Mazda3 你咁高 後座都坐得辛苦啦
如果多時間坐滿人 6會好d

13 打後有冇咩原因比較好？
skyactiv 引擎？

我宜家揸cube，軚盤位都有d 頂腳，可能2 真係太細。
最衰係二手盤mazda2 特別多，其他少啲

估唔到3 都勉強
應該多數坐2 人，間唔中會車下屋企人，後座使用率唔算高

其實可以約試車 坐坐睇下感覺點 咁咪唔洗估囉

5門同wagon都狗衝

冇得開頂嘛

86我鍾意佢concept car多過投產版。
concept car似返少少80年代86同Celica個feel。投產版冇晒嗰種味道。

邊位巴打？Soul Red 真係好靚

有冇人鐘意 Brushed Black Metallic
好正

唔知邊個hihi幾蚊野都偷

New gen cx5

我懷疑緊泊我隔離嗰個，佢第一代mazda6

頭燈入水

呢樣野好少發生Mazda身上(掃把佬就多)
係咪之前撞過？

水氣定入水？

水氣

洗完車發覺有水氣
一代馬3，年事已高

唔係部部車都係咁咩
水氣係好正常，開返頭燈，照一照就冇事
相反入水就唔係咁計

但左面頭燈又冇事

我部Protege5(323-F)由2003揸到2017頭尾燈都係連水氣都冇喎。
我重要係住Seattle呢個一年落足九個月雨既地方。

好睇彩數
我部舊車十年都無 新車反而有
不過一陣就散

咩黎？

車頂個流水蓋

小弟P 牌想入會 主要番工代步 因為份工要成日周圍去
筆直約5萬 加減一萬
而家心水有m3 同m6, (cx-5 好似over budget )
但聽聞mazda 維修無咁方便同較貴 又聽聞買11年後比較好。

想請問各位買二手mazda 有咩要注意 同mazda 邊款型號較好

二手買,差唔多價錢梗係MAZDA 6 2.5,有晒KEYLESS,BOSE音響,頭XENON尾LED,部分仲係撳背SPORT版,如果唔係長塞市區油錢貴唔到幾多,主要問下自己手車騰唔騰雞,因為MAZDA 6絕對算大部而且唔好睇位,如果對自己手車有信心既買6,無既買3.至於3仔就有1.5同2.0, 2.0會OPTION多D動力大D,但細節上分別無MAZDA 6咁大,簡單講就睇你想要房車款定揿背款去作出選擇,個人覺得體感上2.0唔係大力得幾多,

要特別要留意係以上2款車如果上手長泊室外中控錶台有機會會溶溶地,接唔接受就睇你閣下.至於維修會唔會貴D?整體上會,但其實呢2款車當年係香港都算好賣,整起上黎己經算多二手件,差唔遠

啱先考完車牌都想出返㗎二手mazda 3系 系 貪佢夠實用平時係街度見到都覺得幾型，見到啲評價都唔錯

請問大佬幾錢1km 到？

我無擁有過舊6仔,但呢個重量同動力再加車齡,如果半市區半公路我諗都要12L/100KM ($1.7/KM), 但貼地既數字要渣緊既巴打答你.

油費好似貴得制 3 仔會唔會慳油d? 知道大概幾錢1km 嗎

朋友架2010年車，1.5/km, 開冷氣，50% 高速

15 Mazda 3 2.0
15.4 km/L 長熄i-Stop
6/4 motorway / city

住外國？

香港但新界人

有冇揸緊CX5既巴打
想問下你地大約幾錢1km

想買架16年CX5

渣左兩個月
13.6/L

好慳油喎

11年後某d 款有ieloop, 其實都唔算好貴油，加上skyactive 對燒油的效能有提升，所以買11年或之後係好d

巴打架車咩年份
新車36萬
16年/17年都只係20萬左右

我15年cx5 成日行短途 得～10km per L

2017 2.0版
而家好似26萬

我睇中果架2.5

價錢差唔多就2017啦
New gen靚好多
內裝又豪華D

煩緊呢樣野 New gen 2.0 core
16年 2.5 IPM R GRADE

R grade 唔會令你失望

點解咁講

core係咪冇bose?

U a right

坦白講淨係bose我都覺得值
基本上R grade返黎已經冇乜嘢你短期內再挑剔

呢樣野就係我仲猶疑緊既位
但NEW GEN 內籠真係靚好多

聞說隔音都好d
但R grade有天窗

budget 定左廿萬就 new gen cx5 la
岩岩睇到28 有架 黑色 17model 23左右 幾型仔

以家各有各好
仲更加心大心細

岩岩睇左 真係幾靚仔

攞車就半年
已經萬一公里 準備返去做service

平均~18.x/L，圍返~$0.4/km
車價，油費無得輸，代步一流

利申: 油炸鬼 17 Mazda 6 core

其實你地啲3、6、cx5 已經好慳油(相對於我)。唔使咁計較，至緊要架車自己鍾意。

我嗰架只係慳油過RX7/8。

08 6仔冬天1.4 夏天1.8

唔知道CX5套BOSE同3仔套BOSE差幾遠,如果你只係在乎套音響我覺得唔太值,之前渣3仔JDM覺得套BOSE只係一般貨式.........自己出去後加效果可能更好.同埋價錢差唔遠有新款完全唔會考慮舊款,到渣4,5年想賣車果陣發覺車齡差一年己經完全2個世界

有冇巴打電話連車籃芽有時會係咁斷 試過每幾秒斷一次 好困擾

佢個service做一次都幾貴...

利申: mazda 6 2017

3仔返一返去起碼要3k
唔返又冇保養

我比較在乎佢原厰配備多過2.0版 sad
不過我應該都係出架new gen 2.0就算
始終新車 內籠又靚仔d

大改款 啲原廠options 幾齊
惟一係個呔Ling 如果大啲就再型啲 好似iplus 版咁
但貴成十萬太多

買完佢個service package 就加價

個天窗升起成日有聲

上一部係咁，估唔到新既都係

返去claim 佢warranty

新車買萬3 Hatchback好定CX3好？

CX3係萬2底盤
你平日坐幾多人？

通常2個，最多4個，連埋我自己

萬3啦
好渣又實用

本身偏向SUV
但係CX3唔大又唔細，唔知咩感覺
CX5加埋iplus又貴成十皮

鐘意 SUV 想要空間感
Cx3個定位好奇怪
變相得個樣

萬3啦
CX3真係唔太SUV feel
高不成低不就

無知一問
日版3仔（axela)
同普通3仔有冇分別？

就係呢個問題了
貴成十萬真係太多
但iplus版 其他配置好吸引

6要4k...

一代馬3 LM

我車色比較特別

我返多一次就算

二手萬三, 近似既內外裝但價錢差6,7皮
新車唔洗諗一定係CX3 或 CX5 CORE,有新款(香港計) 一定買新款

巴打你咩色 出街認下你

你咩色

12-13 萬入架 14-15年二手萬三幾抵玩
JDM option 咩都有

好鐘意cx5 但二手無乜盤

係 所以準備買新車了

之前就一直睇開mazda6
唔知幾時開始 望一望cx5 就好鐘意suv車款

concept 係咁出但就仲未有carplay

咁簡單嘅野都攪咁耐

依個真係要屌, 間間廠都有咁滯

佢外表好霸氣個籠又正

新手一問，如果啱啱考到牌，買現款Mazda 3買2.0定2.5好？喺澳洲現款要2.5先有bose音響

如果2.0
25萬的確幾抵玩

等佢新車出，等佢轉 turbo

你connect 個陣係咪set 左phone only?

灰
你講到你咁特別 想留意下啫

new gen唔係年中先出既咩

Mazda 3 2004 黎明

想問下mazda 3 車主
壞Q 左air condition 要整係咪好貴呀?

嘩 以家 MAZDA6 新年優惠 $219,990

原價幾多

原價貴2萬姐

齋版款尾仲要FL已出
二手價真係不敢想像

雖然萬仔不嬲二手價都差

新車除雙氣袋 Lexus，大部分頭兩年都冇一半車貨架啦

2017 年車? 變左舊款LA

08 mazda2側鏡突然教唔到角度，有冇高手知點解決

Push

我知呀 所以佢出優惠清貨

抵到爛

不了

見到就知

冷氣特登打英文好型咩？
仲要英文都錯

準備出 CX9 Signature
但冇carplay 冇360泊車

Sales話sky activity 2要2019年先有？

叫skyactiv-x
你可以google下啲新聞參考下

2017 2.0 CX5 無晒貨
要買就要訂2018 又貴幾萬

好惡 無晒貨

2千幾 我估

爭一萬蚊買2017造定2018造好？
講緊mazda3😂

2018

2017 CX5 2.0 岩岩收車

2018 CX5 2.5 Soul red 下星期收車

rich

350k $$$

其實香港有冇人整到咁

係代理入得少定真係咁好賣？

Cx5同cx7 個分別係點

我覺得代理入得少

CX5外國車評好好，好賣既都係外國

香港都係雙氣袋，同7人車多

近排同屋企人傾 話我買CX5
佢地叫我等下 Facelift mazda 6 再決定

08 6仔就到5萬公里，有咩消耗品要換

我會買17,用車既角度睇17同18年唔會有分別, 而到你賣既時候,配置外型梗本無分別,差價唔會叫到多過一萬.

係出面開咗個post先見到依個post

想問下Mazda 3係咪唔好買2014之前啲款？
人在澳洲，budget AUD14-5k到，想問下應該買咩年份同model好

2014 年打後 內龍，同件 infotainment system 勁抄 BMW ，premium car 質數

2014前 用冇力 CVT，冇力到喊

大家買車會想搵sales送啲咩

gps

地墊果啲有無

本身架車都有跟架

請教各位巴打
頭冚換咗黑色 但行車證寫灰 驗車過唔過到
如果係坊間貼返張碳纖維貼又得唔得

個個買新車 香港真係多有錢人

同model既1:18模型車完成品

有樣野叫供

有得送架咩

求下佢就有

facelift左靚好多，貴氣哂
重有旅行版，空間更大

旅行版就不了
以家比較想知個售價

無左柴 少左好大份吸引力

黎緊會有旅行版？

不嬲都有
香港唔入遮
不過宏益話今年無入

今代旅行車真係靚到嘩幾聲

今年會入先啱
打錯字

呢部cx5? 心動了

mazda6 黎

明明車牌有寫

早二日無聊入左showroom 睇
好鐘意3 hatchback

我好鐘意cx9
自己無鬼用

剛剛買左mazda 6半年，依家就入

個時問sales，話香港無人買所以唔入，我先買mazda 6 sedan

代理唔入點買

我比較懷疑佢地上年點解唔入diesel cx5
Suv 柴廿幾萬一定大賣🤦🏻‍♂️

cx9 五十五萬

柴就唔會2x萬嫁啦

同你一模一樣，9.7L/100km

收車

好型

FACELIFT都就黎出啵

屌 柒左 無留意 原來係CX5

恭喜巴打 要小心駕駛啊
2.0無車頭sensor泊車/調頭/入彎小心D啊

2.5 Soul Red 2018

闡到咁?

sor 睇唔到條鈴以為2.0

NICE CAR
2.5 好貴

有無Mazda WhatsApp group

如果想買budget 有限又想買suv, 250k 到係咪都係2.0最好 定係買其他brand 既二手？ 有冇好推介

以家250K 買唔到2018 CX5
我筆直都有限 準備買2.0 了

metoo

2016 CX5 Core 報到

2.0 NA

堅冇力

一定要2.5 先過到下人

你唔同人比較 2.0其實好抵玩
如果你揸過2.5就返唔到轉頭

差個 turbo 就真係成為日本BMW

真係好好j

2.0夠嫁啦 抵玩最主要

2.0著sport mode都好玩架

補圖 2.5

2018 CX5 2.0 會加價?
之前去睇都話要等新年先有出DETAILS

加左啦 27萬

洗完車？

葵芳多層

.

香港幾時有Mazda 6 2018

2018 cx5 2.0有I plus

不過同2.5比都係cut走好多野

淨係套 Bose 都值曬

無bose

但又貴左 借問日行燈有冇得後加

當然可以後加

原廠定出面搞

諗住出部mazda3 1.5
其實值唔值得上iplus

CX9 白定灰色好？
大家點睇

差2萬唔多 唔差少少
到時想放 Iplus 都靚價啲

灰
巴打有貨
我都好想換 不過比唔起

2.5 有 wor

我講緊2.0 無

我係加拿大出
連税36萬
貴過晒Santa Fe XL / Pilot / Atlas
不過我真係鐘意CX9
仲要made in Japan

有米買高配

好似500左右，去汽車玻璃公司可以補，不過大家都話補完都係收皮！用途不大！

外國買車稅平

睇幾大粒，個陣我中左粒，細size去補都係300，佢話大size 500，再大就沒得補，補完行到兒家安然無恙

呢樣真

琴日問左sales 小改款mazda6 冇消息話今年會黎香港.

等左Mazda 6好耐 如果依家入手會唔會好不智？

想入2.5

平過香港姐

係 其實部CX9 都唔平
如果唔係要7座
我一定揀CX5 GT

窮撚買3仔GT 算

唔解釋太多 係不智

如果真係要用車咪入部二手柴先 第時放返出去都唔會蝕

買at rx8係咪同自殺無分別

反而我個SALES 話 年中左右

啱啱買左但二手
冇後悔

諗住買全新 電子手制好正又送gps

呢架好抵玩

但而家買係咪有啲不智

Mazda 6 wagon真係好正，一直好羡慕台灣有

剛出了CX-5 17年貨尾，但見現貨平萬幾，18年車又貴萬幾。而家又乜都送。拿左車一星期。除左冇得用個GPS 之外，so far 架車好滿意。 BOSE speaker 真係好正

點解唔買棍仔？

揸開棍van唔想再揸棍

咁你都係唔好買好過

如果想揀自動波，買架DC5 好過。車價又平D。條街又多人放。

見個價好吸引 最怕買返黎死波箱又冧偈

真係純粹覺得rx8個款真係無其他車比到我 都係買部323做腳算

rx8 要高轉先出力，你用自動波個反應已經係慢而且仲要冇得谷架車，試問你點去享受架車

我純粹想玩個款，年紀大唔睇咩性能咩操控了 佢對門實在太正

所以唯一考慮係驚at一壞就未必有得整怕無零件

咁既然你只想玩樣嘅咁都買得嘅，只不過係驚你後悔買左自動波

多謝巴打意見 約左睇車試完再諗

如果唔想揸棍就唔好揸RX-8 棍仔。 以前讀書係加拿大揸過朋友架RX-8. 轉波仲密過個時我架GC 8.

高轉引擎係要密密轉波keep 住轉數先快，唔係得Rx8 係咁
btw gc 8 同Rx8 冇得比啦，要比都係同返Mx5 個類高轉出力嘅車比

我講緊個gear ratio, 日常揸。 上到40, 50/km 都可能要轉到4波/5波 。如果本身唔鐘意揸棍波。真係唔好搞。

都係高我架mx5一個波啫

如樓上巴打講年中會有尾期FL款,到時D現貨肯定會再平多五位數,如果對折舊唔係無感覺既話,一係就等多三二個月買尾期FL款,又話者出部二手有MZD既中期款.無謂同錢作對.

至於二手柴我覺得始終銀碼大,如果你本身唔係日日渣成百公里而上無誘因去簡佢,計埋周邊數唔一定抵玩過電油版.

我都覺得 睇下FL個價同現貨個價相差幾多先決定
至於柴 同巴打睇法一樣

就係唔知邊個真 邊個假
香港今年究竟會唔會入FL6係一個問題

我果個SALES 就話 最快第3季會出

等下啦 都唔差在啦

有咩送

點解 買14改左款既打後就ok

遲啲唔係又FL咩

實入架
唔通賣舊款咩
宏益入新款都唔算慢日本好多

Sales緊係想呢一刻你幫佢買車
唔想你等

你見佢出咁多優惠賣舊貨就知

雨擋、LED 車門地燈、前後bumper 電鍍 邊。唔等使，你要錢就唔會加個D ：P

有冇人知係唔係會有得upgrade 去做apple car play ?? 睇過下新聞話2018 年新車會有apple car play, 有D舊車都可以免費upgrade. 都成年前的新聞。

舊野根本冇用

講左出car play 好耐, 等到2046

Sales主動話送？

現貨車， 所以乜都包。 但冇得揀色

唔怕比人玩過試過晒咩？

幾錢買

34個左右。 因為個sale 話18 年個車會加萬幾。 咁而家再減多萬幾。 如果出架全新18年就萬成差唔多三皮。

現貨車唔係都會比人渣出去兜圈咩

咁平幾萬， 原廠保養。 要整都唔使幾皮。 慳返個幾萬， 遲幾年用黎噴過隻自己鐘意既色都仲得。

CX-7

真係好少見有人渣CX-7

mazda3 group歡迎各代mazda3車主加入
如想加入whatsapp group請聯絡page admin

年年都咁講 根本唔會有

上年新聞話有

好激氣等左咁耐, 係咪自己去改算

50k 內新牌仔，mazda2 定3s hb 比較好
好似差唔多價錢

11年Mazda 3有無興趣

一定係3s

你放呀巴打？

係

留個tg 傾下

各位車主巴打 我架車成日行車時閃車匙感嘆號燈
但唔關車匙冇電問題 你地有冇咁情況

有無人知道 2014 Mazda 6點換bi-xenon粒燈泡?

Owner menu無教？

渣得 Mazda 你當佢歐洲車咁麻煩少少，搵人換啦

依啲咁少事自己換咪得，攞出去比人換又要比錢

你係本身用普通燈膽想轉bi-xenon定壞左想換?
如果前者,你頭燈有魚眼幾百蚊換對led己可,因為有粒魚眼睪住,目測效果同bi-xenon差無幾,有需要可以介紹,後者就幫你唔到.

如果唔係女士渣要求"最易泊車",二手價差唔多既情況下一定買3/3s

原來揸熟左 真係會想換車

準備買二手車
諗緊 5定3好
5就07年 2萬九 十萬咪
3就04年 二萬 五萬咪
如果買3 有無咩要注意？ 洗唔洗揾萬事得車房驗驗先

記得佢有條彈弓好陰濕，好易整斷

個條彈弓推入去再比少少力向右推就甩到

有邊架車唔係?

2014 mazda 3 頭燈有冇得改? 本身已經高配led但係日行燈遠睇啲燈一粒粒咁, 好核突

頂版就咪搞頭燈啦,身痕就用幾百蚊搵呢度d師兄係霧燈位c型燈算數,
關鍵字"mazda 3 c型燈"

P牌求教
來緊會買架09年 m2 棍仔
睇車有冇咩要留意

想問下大角咀長毛驗車加年檢幾錢

封死左喎

無

Oh Ma Ma

香港出就正

唉屌 好想揸新車

你肯定你可以換燈泡？
睇相似係一換要成組換喎

報紙寫過話宏益18年會入

買咗佢要奶暈晒佢每一寸

降低兩指高度就型晒

定係由胎前 bumper 入 ？

新加入mazda依個大家庭
尋日俾咗訂，星期五攞車

知唔知幾時會出新款/FL Mazda3

Mazda3 唔知可唔可以換CX-5/新Mazda6 前面個罩落去

Miata

一定冇美國份

應該2019

有興趣整C型燈

Taobao大把
Search 馬自達 日行燈

明明上年可以入skyactiv-d awd

新牌仔想出架車儲經驗
心水有m3同m6（其實鍾意6多啲）
但睇你地講m6係咪大架啲 所以泊車預位難度高啲？
如果burget係所有野包晒30k以下
可以有咩選擇 係咪m3會好啲？

6 無後悔

我就考牌都想快d PASS 出部 FL款/16-17年既m6

push

即係點？究竟今年會唔會入2.5 turbo既m6

08m6
冇得輸

08m6唔係第二代黎咩？
3萬以下得咩

有冇人揸Mazda 2?

CX-5 後排中間個位真係敗筆
好難坐人

後排左右好好坐

一家五口中間果個實會屌7我
各方面都幾好 唯獨係果個位要諗諗

想換車 07年3s hatchback有冇新牌仔有興趣?

想買架車代步 買新車3仔好唔好 但我見佢係咪下年改款 好似型好多 宜家買好似好唔抵咁 定係買2.0 6仔好

3仔 2.0 soul red 又有Bose 夠收視啦

2.0 唔係好夠推6仔

2.0 cx5 夠唔夠用?

其實睇你駕駛習慣，成日見到快線撚都忍唔住要過既應該唔夠，

其實係睇你有冇渣慣大 cc車，有就返唔到轉頭

Cx5 m6 後面都好闊落
感覺m6腿部空間更勝一籌

我揸緊mazda 6 行慢線多

開sport mode未試過扒唔到頭

利申: 2.5 CX5車主

6就出FL款 等多排先

我以家等緊cx5 2手盤
mazda6 係靚 但就出新款 又唔太想買舊款

上個月先有車友放左兩個靚盤 一部重改一部超新淨

邊到有得睇車友放盤
28等極都無

FL完係咪得番2.5版？30個搞唔搞得掂

cx5 成個後坐都係敗筆！無冷氣出風口！窄！

new gen 加左？

應該都要接近30個
如果唔介意舊款 都等下新款出 睇睇舊款有冇得再減

唔係有咩

我部係舊款！

NEW GEN有
左右窄又唔算既...中間為左個杯位真係...
有好有唔好啦

咁無得講 新款有 就唔係敗筆

BTW 岩岩去完廣島mazda 廠 參觀條生產線CX3 CX2 幾開眼界
仲見到架成架 QR code pattern 的疑似新M6 喺廠範圍行緊
不過唔比影相

On99拎部舊款係到嘈，有錢咪買新款做大爺

cx3 其實如果唔係太細部 都唔錯
唔知要等幾耐先有 cx5 2手盤

頭先sales send黎今個星期mazda 6 core $210k起

抵玩喎 去尾期貨

210K支持去馬,落地後整番個尾期鬼面罩仲有SO

新手
睇緊2手 mazda 3

再早一個月左右 都有優惠 $210K

iPlus 有無優惠？

都係core

17or18 生產

我想問你揸過cx5未？

後座okay啦

咁可能人地高呢
比少少意見都炸哂營

其實OK！只係同grade ga 可能只係算中或者中下！

我冇喎

我覺得不過不失囉唔係最好又唔太差

岩岩見到架全新 Mazda 3經過，車頭燈又靚又殘眼

新手想買部09-11 Mazda 3(sedan)
得好少盤 有無巴絲揸緊？
好唔好揸？多唔多問？

你又話cx5個敗筆 無冷氣出風口
但明明新款有 你就拎部舊款出黎講
窄唔窄就無意見

上星期買，終於揸佢上山，真係越睇越型

澳洲巴？
個邊揸車真係享受 又多地方去

2.0 user
揸左3個月，內籠我冇挑剔
冇嘢整係每1萬里返廠保養一次

Mazda 2 gvc 係咪會太細唔好坐
想買新車

sedan 應該係 1.5？
2.0 都已經抆抆地，1.5 唔好諗喇，爬頭都唔夠力

sad but true

車身規格 (mm) : 4,060 (長) x 1,695 (闊) x 1,495 (高)
實會好細 好唔好坐睇你高度

岩岩去完九龍灣2017版已經賣哂

買MAZDA 3

係呀，但係你點睇得出我係澳洲撚

澳洲真係好正
可以同班frd揸車去唔同地方

睇黎你都係澳洲撚 ？

我都想呀

睇完地方同地方之間個距離你唔會想揸

巴絲請問你部車行左幾多公里？油耗表現如何？
可唔可以加個tg? 因為一直都留意緊
Mazda 3 1.5 sedan (2009-11) & Mazda 6 2.0 (2008/09)

到時有盤想請教你多d

揸去超市見到隔離個馬拉妹又係揸Mazda3仲要係soul red ，落車吹咗陣水，仲攞埋電話

新手想買黎操下車
之前考慮過08 corolla 但見Mazda 3/6都幾靚仔 cc一樣就轉呔
利申 尖卡:new Mazda 3 sedan

掃巴又係到見到你
我最尾都係揀咗Mazda 3

自己有架NC 所以得閒會走入嚟睇下
Mazda 3 唔錯呀，幾好揸

咁都攞到電話

見到個綠P 又有鬼妹
做到野喎！咁快用新車識到囡囡

可能我鍾意同人吹水，揸到邊都成日同其他司機吹水
Btw，有無靚route介紹，好中意睇住啲大草地，森林，海邊黎揸

失禮，仲有一段時間先full license

巴打係澳洲邊到？

Mel呀，無記錯你都係？

我都係呀
唔怕遠就平日去Great ocean road
近啲就去Lillydale, Mt Dandenong同埋近lake mountain 個邊啲山路

23歲仔揸m6會唔會好"娘"？比屋企人話我點解要揀房車 係呀叔先揀

點解會係娘
不知幾型

新M6 Soul Red 真係型

Lake mountain 一直都想去

冬天上去小心有雪，最好plan 好行程先去

由以前我完全覺得MAZDA D車係柒
到以家MAZDA 越黎越靚

新M6 我都想買 但我個人比較高 都係買番CX5算
CX5 都好型仔

M3 mazda 仲貴過m6

1.5 同 2.0 油耗差唔多，力就差好遠，1.5 仲要係 CVT

Cx5 new gen 既評分仲高過M6
外型無得彈
可惜 37萬 唔平

新車買cx5 18年定m6 17年好
但m6得番黑白灰同埋titanium色 冇soul red
心大心細

多謝巴打支持我 諗住星期五去試

下 無哂soul red？

6 soul red冇哂喇 得番我上面講果幾隻色 仲要唔多

等18貨？
車款睇個人需要/喜好
鐘意suv 定房車 ？

我鐘意房車 但cx5新款又真係幾正
6仔18貨唔知幾時有 新engine 話要19年尾先有

2.5 不了 真係太貴
搵緊2手盤 2.0

2.0 換條鈴 夠晒型仔

真係睇你鍾意sedan定suv，我自己今日就訂咗cx5

我自己就選擇 cx5

但紅字 我諗如果m6 有soul red 你會買m6
都係果句 等多陣 FL M6啦

Sales 話18年款6仔好大機會香港唔入貨

我收到個消息就係今年年中後出
你個sales 會唔會想水你買左先

有新訂新啦梗係，班sales 廢廢地，唔好信曬

佢話FL要2020打後 2.0香港就未必入貨

係囉

駛唔駛比個電話你問下

好呀 想問多幾個唔同sales

留TG吧

油耗6.1km/L (80% motorway)
可以加tg但我係2015年Mazda 3 2.0
未必幫到你

2015
年份差太遠

咁2.0係？
但2.0得hatchback

下次遊車河車震

外國地方+兩者都係留學生其實交換contact幾common.

今日問過sales 佢都話2018唔入FL

買左m3 2.0 gvc core
破產了

210k?

咁巴打買17 其他色？

230

今日葵涌買？

會唔會好細架

黑色你點睇

加錢隻灰都唔錯

好似都無埋

一係黑 白 本身M6 都型嫁啦

黑都型既
不過間代理入咁少貨架

2就細
3就夠喇 正常size

唔知係唔係我太高
我坐3後座好唔舒服

6仔仲有17年貨咩

琴日買左最後幾部 mazda6 core

一下買幾部

Sorry 係一部 不過得番幾部

我都係喎 買左咩色

45p 銀色
其實最想要係白色

21萬9?

巴打們 車到手後 擺張靚相黎
與眾同樂

係呀 本身想買mazda 3, 不過都比人買埋最後一部

6唔係仲好咩

6爽好多 好似行政房車咁

你細心D 比較，6 做工係好過3好多好多，接近寶馬級數

的確

你地有無試過買淘寶d包圍

睇中左一架都唔買得住
搵唔到月租車位

睇中邊架

I plus 先有 Nappa 皮座 Bose 又貴十萬

我就唔會比呢十萬啦

想請教下各位巴打點睇mx5 rf

淨係喺日本陳列室坐過下
空間感唔錯 皮革內籠仲高級
操控台 標版同其他系列差唔多

咁既價錢，好心比埋電子 handbrake ...
又話做日本 BMW

我以為買跑車款的人鐘意手感 特登保留

Mx5 都要用電子handbrake 咁你不如唔好揸Mx5

琴日去左showroom 睇架Mazda6 同Cx5
Mazda6得返兩部銀色17年車 賣22萬 18年無得訂
CX5 2.0 賣27萬 2.5賣37萬
隻紅色真係好撚正 2.5個option 都好正
但差唔多40萬買架Mazda有d卻步

cx5 2.0 iplus 有埋bose 都係27 萬？
睇網上個brochure
如果係 都夠玩 無得啲主動安全 同個19"呔鈴姐

2.0得7隻原廠喇叭 2.5先有10隻Bose加隻低音
2.0少左天窗 HUD 電尾門 電子錶板 禁制開門 2吋鈴 同埋D安全野

最吸引都係bose 天窗(雖然比起其他廠細好多)
budget 有限 頂多只能m6/cx5 core

買左cx5 2.0

交貨未？影張黎羡慕下

美感上梗係冇 handbrake 好

佢主張少電子嘢你就叫佢加電子handbrake

點解18年無得訂

都就出fl

個agent話香港Fl都未必番貨

樓上咁多人話SALES 話未必出嘛

下下星期先收車

你咪睇埋 X3, Q5, 成50萬有咩 options

唔該晒巴打
人係外國有啲想入手呢部自己周圍揸
雖然預左九成都係自己一個坐，但係尾箱真係有少少細

我同你一樣 M6 / CX5

2.0要27蚊?

錯過左25蚊果陣

冇錢買新車 抖下先

要

新手操車買2005年車會唔會太舊

Mx5 做Daily 係玩自己，尾箱你當放兩個袋就滿，內籠又細
我係澳洲揸緊NC 同有第二架車但我都覺得我係玩緊自己

唉
我覺得佢手感真係好好,而且開篷有陣時自己一個唔開心出去揸下好似幾好。
差唔多我諗過86，但係又唔係好做到我想要嘅嘢，Benz slk 又爆budget 而且內籠好似好撚老
巴打你部nc平時點用，我完全單身寡佬,朋友又唔多個，所以大概望一望覺得好似可以接受 而且我仲好驚冬天架車行唔到
係咪去返mazda 3啲正常啲嘅車會好啲

巴打你住咩國家？如果係會落雪嘅地方你首先要對自己手車有信心先好買，因為Mx5 係會snap oversteer 特別係雪地同濕地(我個架一落雨就甩)
Mx5手感係幾好但真係太細
但86就唔同，佢同mx5 係tuning 上其實好接近所以係唔錯嘅選擇，最起碼架車都算夠大做Daily
我部NC 多數係Daily同遊下車河咁，但只會係短程因為坐得耐真係好辛苦，特別係條腰

加拿大東部
所以原廠佢跟summer我實要買多set winter甚至可能收埋all season 平時用
用聽完你咁講我都係冬天去代理度test drive下先買，或者睇返普通fwd 算 因為一落雨就甩就真係太恐怖
Mx5 感覺上慢速已經好正，86要快啲先爽 不過佢第二排可以反落嚟，搞到真係擺到唔少野
長途我又暫時未有考慮因為我九成九都係半個鐘到車，長途可能一年得兩三次
麻煩晒巴打

大家覺得買二手mazda 3 如何？
應該買邊年車較好？

結果轉左m6轉買cx3 始終屋企人嫌太老套 同埋係咪得我一個係cx5 同cx3中間寧願揀cx3

話說巴打你用邊隻呔？想參考吓

你筆直呢

我會揀cx5

70k- 80k

CX3 仲老套過M6

CX-3 內龍又細又膠

6完全唔覺老

真係 唔明做咩M6會老套
不過我諗巴打自己都想買CX3姐
如果唔係屋企人應該影響唔大

用緊PS4

14前 有少少伏

前排買左二手mazda3 揸左一排先發現泊車嗰陣迫力好噪，但平時行車又冇問題 ，有冇Ching 試過

斜路 dup 會嘈少少

係咩問題有冇方法解決

可能brake皮問題遮
換過都得架

佢個原廠brake 係咁，造到好線性，踩到好深先 brake 到，但泊車會有少少嘈，如果刺耳，就需要換 brake 皮...

Mx5 91 NA6C here

我依加部Mazda3都係採到好深先至brake到，估緊係brake有問題定點

我都係 有時都驚自己收唔到

下星期收新車
有咩要注意

28car d cs5比人賣哂咁濟

想買架尾期CX5 都無 一直等

Mazda個brake係流流地 要踩到好深先有料到
渣過幾架都係咁

小弟以前操車架323都係咁 之後轉civic個break敏感好多

渣過好多歐洲車都係咁，

Jazz 一踩 brake，即刻慢好多

同意 唔敢跟太貼

有時直頭要重brake
唔知係車重但真係個brake雞到咁

千其唔好！
一部用嚟玩既車你用電子handbrake即自廢武功。

正解

你要乜手製乜製都冇既嗰種唉瘋式"美感"可以去買Tesla。

買一星期餸冇問題。重唔怕掟彎啲袋轆散。
Costco狗仔尿布塞到三箱。

我就係NC做Daily。
冇乜問題。

有雪呔就冇乜問題

不過你自己試真啲先。
MX-5畀到你既野同價車中冇另一架畀到你。

All Season 中我自己用過最正係Continental Extreme Contact DWS 06
濕地freeway行到80mph都好定冇hydroplane。
(我住嗰度一年四份三時間雨季)

下？!
你揸過邊幾架？
Mazda啲原廠碟同皮好高質好好剎喎。

同村好多鄰居都揸Mazda

依家都諗緊，依家驚佢個頂出事，落雪嗰陣你泊入車房？
至於平時買嘢我唔驚呀，一條友平時自己搭巴士都係咁買
呔都叫大概睇下，因為屋企有啲事可能年尾先買，但係一買嗰陣就要買埋呔
如果唔係屋企都返唔到

我日日都泊車房

10有8個揸Mx5 做daily 嘅都話係玩9自己
NC 都還好ND 細到同NA 差唔多大，車尾放個袋已經冇左大半個位，咁你放工想去買嘢都冇位放啦

換brake皮 今年年頭換左好好多
有冇師兄用過ebc皮？

2 / 3 / 5 / 6 / cx5

我都想換皮
不過好地地又唔捨得比兩千攪

下面個冷藏袋入面重有餸。

一星期餸+日用品+leftover 冇乜問題

喺好剎，但嫌佢嘈。

same here 唔想無啦啦又搞

黑皮？

問左一對黑ebc皮650蚊

講緊ND 喎
你個架係NC，NC 係最大架緊係放得落

有冇地址

fb元朗個間

我見dixcel靚果啲成兩夢yen

萬

我試下黑皮先

綠

係澳洲揸緊09 Mazda 3 最近想換車
Mazda 3 4代有無新聞話幾時岀？如果大改款唔知等唔等好

等la. 19年出。

睇新聞10月發佈
發佈完唔知隔幾耐先公開發售

skyactiv X next generation technology
you deserve waiting 😂

x2

想買 cx5 2.5
巴打知唔知月供最平幾錢左右, 假設比左一成首期

想知如果今日買左cx3 最快幾時有車攞？

我想試試黑皮

7000內啦

新手一問
操車二手Mazda3 出唔出得過？
如果係既咩年份比較好？
筆直 50k左右

50k 買到二代無尾 出得過

2018 m6美加官網更新咗，有2.5T，250Hp。唔知到時cx-5會唔會都用2.5T呢

用咩車胎？原廠胎垃圾到爆，踩極都唔停，換咗米仔ps4好刹好多

仲係原廠 dunlop

之前輸個 engine，今次真係冇得輸

買了CX3 五月中有得攞

幾快有喎
28car 見 soul red cx3都好型

係。m6新個樣好好J

我揀左machine grey

新買咗架cx5 2018，揸得唔多慣，唔開sport mode個油門，踩少少落去好似冇乜加速感，踩大啲又突然勁快。

但呢個engine就冇棍

有冇開auto stop , auto hold? 開左，起步有D怪，所以我熄左auto hold。auto stop 就等佢款engine 撻返著先開始俾油。

唔係起步，係行順咗，再踩好深，架車先有加速感。

我渣1代FL
我覺得佢個normal mode都係太慳油 好似人地eco mode咁

係，感覺冇咩動力，開住normal mode行高速都係keep住喺2000轉左右

2.0？

係呀

我都係2.0尋日拎車
有時想狗速都係覺得會突然好快

加速*

開sport mode加速就比較正常，但係我見油耗就跌咗2,3/L，同埋車頭比較嘈，特別係行高速。

我都有野想問，想問下開唔開Istop好
次次燈位起步又要等佢著engine

同埋有無得長熄咗個Istop, 次次開車佢都會auto開返

唔好開，engine, 冷氣又關又開好易壞

咁厘樣科技都幾無用喎
唔同廠 個個車主都想熄 直頭cut 左佢啦

冇依啲輔助架車點會咁慳油
Istop 唔會整壞engine，最多減短starter 壽命
正常佢唔會自動同你熄冷氣，只會熄engine

咁有無得set default唔開Istop?

冇，只可以每次出車都自己熄

(無記錯既) Istop 連starter 都唔會用
汽油係直接缸內點火

熄engine , 無冷氣bump，風機只係吹之前制既冷，d風會愈吹愈暖。sensor detect到d風高過某溫度，會著返車制冷

如果80k筆直應該出部新年份d既m3定舊少少既m6？
其實我兩部都鐘意

儲多40k 買 14打後嘅

最慘係唔知個istop幾時先著，有時停燈位會自己熄engine，有時又唔會。有時候停路口又好快自己熄，搞到出路口又慢咗半秒。

睇你踩brake 嘅深度
踩得深加停定就會著

mazda 2 二手車主求入車group

新仔想搵架05-08 Mazda 6代步

本身揸過99年premacy 本身對mazda無乜好感

但發覺望真mazda近年愈做愈好

而家架01 stream 就黎要收皮

而家上28car望緊盤

Budget有限，08果款係靚d但最後可能只能考慮
07年之前既

無知一問 cx5 17吋厚軚 同 19吋薄軚係咪一樣size
我想細鈴換大鈴

一樣

踩到最深先會著iStop, 吊住唔會著

星期日應該攞到車，可以入會啦

架車外型都唔錯，乜色都型

Mazda6 到手了，渣左幾日總體唔錯。

但係老豆覺得架車唔係好夠力

影張靚相黎分享下

1.5定2.0 Engine?

Mazda6 唔係最低都2.0咩

Sor
成日以為mazda 6有1.5L

2.0 core 搵日post相上黎

想知有冇說明書架？想收車前J 下

訂左部CX5 5月尾收車 仲有6,7個星期

新牌想買架二手舊款Mazda 3, hatchback都得 有無人放？ 上過28 好多都3首以上 想搵架1.2首

2.0? 咩色

主要睇上手保養

無錯2.0 Machine grey

今日我都去落左訂 又係5月尾6月頭交車
送 地毯 / 兩把遮 / 兩個原廠匙套 / 雨檔 / $500油卷

我無呢d送 得個gps卡

點解可以咁多野送嫁

其實地毯部部車都跟架啦
都無話送唔送嘅

Gps 好野黎
無得R佢 前後車cam架咩

地毯係咪白色紙？

我以前得兩把遮

頂
舊年買 乜春都冇

我都係5月尾收車 不過係mazda3
等足兩個半月

我都係 好難捱

嘩，搞咩mazda 都咁缺貨

俾雙登吹奏

好想買2018柴6，個頭好撚型 。香港冇 有冇ching知我買部2手15-17黎改work唔work
同埋邊到有得搞

05年Mazda 3 新牌仔報到

連美國都未賣

我唔明點解宏益一個月淨係入兩三部同款既車

Mazda3 1.5
係咩好冇力

咪

係唔係要清貨了

清貨又唔入18 M6

第一次見 Skyactiv

屌我岩岩又係睇到哩段！好抵

29 30個買既情何以堪

2手價GG

直情心動想買返架

我見官網只係平左1萬

22萬 真係好心動

29 30 買既喺2.5 Iplus ?
而家都賣緊31
Core 2.0 一直賣21-22

應該係core 2.0
乜一直都2122咩？

但冇天窗

最近幾個月先睇官網價錢
都係厘個價 以為開賣到而家一直都係差唔多
而家又上到23

但真係好吸引

一萬夠比牌費保險啦

下年 Skyactiv X加 Supercharger ，再facelift埋，你架車仲唔知值唔值$15 萬呢

Skyactiv x有supercharge?!有無link分享？
我記得只係發佈左na

Google 有一大堆啦

又加2-3萬

core定咩?

搵到了

Skyactiv-X needs a lot of air, so it employs an unconventional supercharger to help feed it in. It's a small Roots-type blower that is disengaged with a clutch when not needed, reducing parasitic losses.

In a conventional supercharged engine, more fuel is added to burn with the additional air, giving a small engine the lungs of a much bigger one. In the X, it's only there to add air, further leaning out the mixture. In fact, Mazda isn't quite sure what to call it, because calling it a "supercharger" makes it sound like the 2.0-liter Skyactiv-X should act like a bigger and more powerful engine than it does. It's a low-boost, relatively small unit, so, it's better to think of it like an air pump, there to cram some extra air in when needed.

好毒啊
Btw說好的RX9

有無人知Mazda 車想加配件例如 HUD 有無得搞

市面上好多款揀啦

我揸緊2018 CX9 駕駛感覺幾好
不過都係唔夠features

冇諗過香港買Mazda要等咁耐 個dealer咁差既？
我呢邊等左4日有全新車拎

請問佢個istop 係咪次次都要熄一次？小弟好唔慣，見佢成日重啟引擎

其實我都唔知點先發動到，有時停會熄，有時停佢唔會熄，點解呢？

斜路唔熄
溫差大唔熄
堂軚唔直唔熄...etc

咁我想熄左istop ，係咪每次都要手動熄一次？有冇得預設係唔開？

試車Sales 話踩深d brake 就會發動 輕力踩就係auto hold

今日係yoho睇左CX3,同m6 個sell屎話星期二開始所有車加五千。

CX5 紅色2.0

5月中有得拎

信唔信佢好

想問有無人會跟sales買保險？同出面比有咩好處？

陰公 又減又加

信

新出mazda 3 係咪好傻仔
上星期拎左

Yoho 有mazda車展？？

到星期一定二

星期三

拎左車就唔好諗咁多啦 享受下架車仲好
每兩三年就轉款 你追得幾多次

加價

cx5 2.0 同2.5 差10皮 值唔值

19” 鈴 型+ Bose 吸引
其他主動安全 電尾門 可有可無
有budget 就上

等到2020可能有

睇你會唔會自己改車同點揸 會改外型就2.0 唔改就2.5 斯文揸2.0 大腳就2.5
原廠套Bose紙做出去搵大把選擇
鈴都係大把選擇 (想換返原廠19吋都會有人放)
電尾門 多野拎時好有用
前sensor 自己加都得
天窗 其他附助野就自己喜歡

想收部14年Mazda 3 2.0，8萬至9萬公里，有冇咩特別要check同留意？多唔多要整？部車本身有冇通病？

做咩唔上架

有冇D 乜野車用品係必買架？

佢送果個GPS 超唔好用，我都係用返Google 算

無乜野要整, 係留意避震過博時會唔會有聲, 原裝避震好易爆啤令

如果有事，整大概幾錢？

部08 M6 慢駛果陣咯咯聲好嘈有冇師兄知咩事？

過江龍或車用尿袋。
電筒
蒸餾水

所有跟車既GPS都垃垃地圾

車用尿袋有乜用？用黎救車？車咁易冇電咩？
需筒又有乜用？
蒸餾水又有乜用？

用過Tesla 個GPS ，好準好用WO

我諗呢間野係唯一例外。
因為佢係唯一一間軟件造得好過硬件既車廠。

好差咩，我覺得幾好用喎

要知目的地係乜區先得WO，又冇得打倉頡，得普通話拼音，難用到死

就係話Model S嗰個係例外。

高德算啦

M6 2.5 High 246k
清貨鳥

早幾日係九龍灣問
個sales好避忌咁答 唔知唔知

有冇睇過溫度計？會唔會開一陣就好高溫？去車房check下啲喉

Mazda 6 2.5T is coming to town

現款M3真係好靚，好吸引，無論sedan定hatch都咁正

好細架 坐上去好辛苦

high版係新推，唔係Iplus

比起core 版多咁多野都係貴4萬 抵到爛

清定core清貴版了

完

依家入2.5 high會唔會好不智

長渣抵到爛

唔追款 好抵 25萬

個款仲好新 好襟睇
今年都只係facelift 外形唔算好大改

都係cx5靚仔d

有無巴打渣緊mazda 8,覺得點,油耗如何,自己渣緊11年3s,1.2一公里倒,不過有小朋友開始覺得架車好細,雙田d 車個內籠真係頂唔順

屌正

High 多啲咩

Cx9

唔想爬文 有無cx3車主講下架車 有興趣

坐過又唔算太差，可能我唔高

加多少少 CX5 core
CX3 坐過好細對比起一定簡CX5

我冇要nappa leather
我鐘意黑色皮

感覺真係好唔錯
比highlander 同pilot好好多

但係有啲功能冇真係差啲
好似360 camera，車廂內籠腳嗰個位冇燈
其實呢啲都算基本野 所以有少少失望

巴打們
而家代理部6 係唔係2018年款黎
黎緊下年會改款？
246k 真係好抵出

下半年改款啦
你search mazda 2018

早幾日行過部6
坐上去真係好正 個價又心動 但如果係舊年款有dd 失望 等新果架好定舊呢架好呢？
利申 睇中6 2.5

小改款行2.5turbo 就唔係呢個價架喇

師兄們有無 2017 6系2.5 油耗資料睇睇
利申 岩岩開始追post

張橕真係幾好坐🤪

我覺得依家個款比起改款好睇d 感覺上仲跑d
改款最重要既係副2.5t 引擎
不過你真係覺得香港會入？就算入到個價都應該幾癲

利申: 己買 Mazda 6 2018 2.5 Iplus 就快拎車

一般夠用，有力，如果唔想要大架既suv 就岩啦

就係唔想要太大架

但真係幾細 試過車 後座我呀媽瘋狂投訴
利申我呀媽150唔夠

我老婆166，不停話好舒服WO，可能之前坐開細車啦

而家渣緊honda spike，架車差唔多收皮想換
同女朋友都鐘情小型suv （gla250,x1,cx3,q3,vezel 呢類）
後座size不是大問題，因為極少坐人

有 budget 一定係 GLA，好撚好坐，排名緊次於 E Class / 5 Series

04 年Mazda 3
3 個月新牌仔報到

有無人揸萬事得2？

P牌仔想出架Mazda3 04-06
有咩要注意？

冇架 呢度剩係會揸3, 6, cx5

睇下避震 呔紋 橫濕 車錶台 有冇裂

近年Mazda 同其他車廠一樣，都引入唔少主動預防意外的科技
M2 都有份測試
在現實環境中運作，是否如此萬無一失？日本國土交通省做了實測，給大家一個答案。

想問柴油mazda 6同汽油頂級版mazda 6開sport mode，邊部起步快啲？

最近想買部hatchback, 鐘意呢兩代Mazda 個款，想搵2010-2011 Mazda 3 hatchback, 有無c兄咁啱放車？

有考慮過golf， 不過第一部車唔想煩住， Mazda 一樣係好車， 呢代車有無咩特別野留意？ 今朝28car 見到有部2011 Mazda 3 hatchback, 50k...問緊資料

睇下有冇著at燈 波箱個d

25 萬筆直岩岩考到牌 諗緊mazda2 定比多少少Mazda 3

Mazda 6 2.5 high grade做緊24.x

3真係好撚細
要買一定買6 25萬都唔駛

6真係又靚又抵
不過新牌渣咁大部多少會hi花...

新牌出CX5

過來人話你知 新牌買架二手車操下先啦

我新牌都係買新車 仲要係SUV
揸左兩年都係擦花少少同俾人撞過一次
新車安全性好過十年腳車同車仔 撞左起碼個人無咁傷

車出街就會有機會花，唔好諗咁多
買啦

我都係咁諗 揸住架新車更加小心

你當MX-5死架。
起碼有兩部。

But 多數衰係停車場呢

利：渣緊cx5 係街見到萬6都仲係J出血

09年車，想拆個原裝車機，無從入手

P牌仔，09年E240 AV 40k 定 08年 M6 40k 好

好想試下揸mx5 rx7

e240個樣老套到咁

MX5去宏益約試車啦

真係好輕快

新手岩考到牌一問
個人黎講選擇緊mazda3 掀背款/ mazda6
（二手車 大約都係買08年左右 新手練車）

都睇左好多網上既分析，其實mazda3 細cc同細部少少係咪會岩新手多d呢？mazda 6大部同大力d

因為以前坐過fd部mazda 6 都覺得幾正，自己就仲未決定到，想大家比下意見

我係買m6
又舒服又型仔

新手 Mazda 3 2000cc啦，力度適中，又易泊

覆樓上兩位師兄

因為其實如果簡m3我都係打算1500cc ，同埋細部易揸d

雖然聽過會無乜力水，但聽過講法大cc會比較食油同仲有一個問題就係一踩去得快驚新手會控制得唔好

m6我都鐘意 但就係睇過分析話比較大部泊車難，同埋大部分都係2000cc以上

問題就係兩部都鐘意，但都係有d位令我決擇唔到

同埋有無話太舊果d係咪買唔過？ 始終資金有限，
大約要控制咩年份左右好，唔該曬

部部新車都有尾cam
點會泊唔到
泊車呢啲野
搵個frd去工廠區玩幾晚就熟

03 m2

2000cc NA 快得去邊

m6長d
內龍又正d

利申 揸緊18 m3

師兄你覺得m6正d做咩又揸m3

岩岩去完showroom cx3真係太逼
反而3 2.0幾正 27萬 心動中

3 唔係仲逼咩

CX3用 Mazda 2底盤，

Mazda 3 啦，多連桿彎定好多

坐過MAZDA3 都係太細
所以都係CX5

個籠好撚正

第一次揸車驚揸長車

有朋友原本諗住新牌買m3
淨係坐一坐前座 試都未試 即刻話買番m6

Cx5同3係空間差不多
只係headroom高左
我係由3轉cx5

差好遠啵 後座都差好遠
利申 米9

CX3 極細
CX5 岩岩好

想問下 有冇cx5巴打 都成日覺得引擎怪
再時好似唔夠力 好高轉數先轉波

上緊斜

一係轉S波，或者 +/- 波試下

我12年cx5無s波 我覺得好似個扭力唔多夠

你首先要放一腳油，再大教踩落去，就會自動降波！加速

新牌仔想出架m3 2.0 平時夜晚練下同做假日撚

Just do it
想買就買啦

好嘈喎果下會 正常？
同埋咁樣會唔會好食油同傷引擎

越睇越似軟件問題，咩年車？係唔係夠鐘返下廠 ？

降波！轉數就會高！所以嘈，Mazda 隔音唔係太好相對一d 高級d ga 車，不過三四千轉應該唔會壞車！最緊要休息自己揸得爽d！

最緊要係自己揸得爽d！

請教下大家 架車著引擎燈 篤左電腦 話其中一個爆炸傳感器有事
整大約幾錢？ 定唔洗埋佢 師傅話唔影響行車 叫我唔洗理 再著先整
04年 萬事得三黎

最簡單 上淘寶買
17 m6d

哦 尤其是係上小小斜路嗰陣 嗰啲聲似係唔夠力咁樣

如果揾長毛整大約幾錢？

are u sure?

有朋友渣m6 2014款
之前架車都好似你咁講 無力
換轉波都要等一秒
換完shell油 架車波箱反應極快
加爽左好多
唔知係咪Mazda 引擎壓縮比高
對油既要求都好高

係普通油定係靚油？
我都係啱啱轉shell 未發現不同

普通油

我朋友一開頭拎左車番黎果陣入中石化平油
加速感同個+-波箱仲衰過舊車

試下 V Power，你仲興奮

啱啱買左架MX5 NA

見到cx9，比想像中長

條女同架車個比例好正

岩岩sales打黎 預計28/5出牌 3/6可以拎車

其實而家係街少見左m2, 講緊最新一代

可能定價問題, 搞到一係直上m3, 一係買返雙田細車仔

新牌想買架09 mazda3
呢一代check車有無咩要特別留意

sales 話6月頭拎 比原定5月底遲左少少

訂已落 M3 2.0 machine grey

咩車

去日本自駕遊揸過，之後先對呢個牌子產生興趣
不是車主，躝返出去先

Mazda3 2.0

有送85折渡膜架嘛

ddpai，台灣青花瓷蠟

幾錢？

長火？驚扯壞舊電仲有咩好推薦
同埋邊到車房裝工好

Sales無講

各位巴打覺得cx5個引擎馬力算唔算勁
SUV黎講

應該算冇力

不過操控外觀內裝都

要有力起碼 Tiguan 2.0 turbo

Sosad.. 係扭力唔夠定咩

有冇巴打渣緊14/15年馬6 2.0
有冇咩要注意？想買架代步 十幾萬都幾抵
thx

另外想問2.5 點解咁少2手盤

近排入shell普通油，覺得架車好力咗
之前入開esso/caltex，不過我唔係mazda

開左sport mode 個感覺會唔同曬

開sport mode 係好力左好多

第二年買邊間全保好，本身跟msig買，佢第二年開我萬一，好似太貴。
利申Mazda 3

Cx5 無

你係第一代前期？

2.0 好似冇

一代facelift開始有（柴油除外）

2.0就唔好諗快啦 改下外觀仲好

好似有wo !

q2 外型正，溝女好D
CX 5 就平D

2.0有

SPORT”駕駛模式選擇功能

出左部09年馬3, 想換大面板 （支援藍牙，GPS同後拍鏡），有無咩推介

2012年

師兄我最近都買左部二手mazda
如果咁樣裝個面板會唔會好貴同自己好難搞

新手p牌

歡迎加入萬事得3車谷

有冇cx5 車谷

你去Cx5 FB group同會長講

有冇CX 3 group ?

未聽過有 不過CX5 group有人渣CX3

我都渣緊馬3,之前見淘寶有d 幾舊水既大面板,個插頭係跟馬3一樣既,唔洗改線,不過想睇下有無勇者先

有冇sell屎介紹，我睇來睇去都係決定買M6 性價比真係冇得輸

中銀？

有冇tg? #vend21

搵唔到你

sorry vend12先啱

推一推

skyactive 幾時要換波箱油?

新版m6幾時有

聽日交車 諗起都扯扯地

m3

有無巴打知邊度有得換靚聲嗽叭

喇叭

爽唔爽

互射左幾次

好靚仔

好好j 我返香港都收車啦 都係m3 未試過去旅行咁想快啲返香港

今日問Sales有冇soul red現貨,佢check stock話已運到港
搞下文件清下關應該一兩個禮拜有

High 版 219k 加到246k

machine grey??
我琴晚拎走見到一架2.0準備出

應該係我既, 我今晚拎左車

我覺得iplus好唔抵屌,堆safety野揸開車都唔駛靠佢,多套bose同nappa就多七皮幾

Soul red呀

九龍灣
你果架琴晚仲未裝車牌

呢個新版？
Spec同上代差唔多

Sky active 有無upgrade?

呢個應該仲係薺款wor

2.5 turbo 果副都未知入唔入

我見官網都未轉new gen m6
24萬買舊版就唔抵wo

唔追款呢架24萬好抵啦都
比起core 版多4萬多左撥片+- 19吋link 天窗

真係入2.5turbo 版個價一定3字頭啦

仲有core係2.0

2018款應該未咁快出啦

06年 Mazda 3 Hatchback 買唔買得過？
新牌想操車 唔知萬3好定買fit好

有無興趣遊下車河 第一部車唔識點保養

咩都唔好理
做鍍膜先

好多野要搞

係咪46G色？

兩個小建議
真係儘量唔好hi花
要噴油都唔好返廠
利申 46G柴6

點解咁講？？

咁講好似好貴

Metalic Grey 層油好易甩, 一定要鍍膜

soul red 都係，我有鍍膜都比石仔彈到花哂

我係42A

柴6 既Metallic Grey 同馬3 colour code 唔同

馬3 果隻係淺色些少同埋反光度高些

btw 我車頭蓋都幾點甩左油

行新界係咁，經過粉嶺上水整路重死

鈴好似唔錯

石仔鍍膜防唔到無咩用
包膜就好啲

邊關顏色事
隻隻色中石仔都甩架啦
Mazda d油唔厚身

重點
多年問題。

好鬼薄
條bumper俾路邊草枝hi左幾條貓鬚就見底

我就係每次返屋企都要經呢到

有無搵車房噴返

咁上次見到架立立令 Soul Red Mazda 6 應該係你黎

幾時

都係上年既事，應該4 - 6 月，見到你泊左響粉嶺榮福巴士站10 分鐘左右就走左，果陣係夜晚10 點左右，夜晚離遠睇都好閃

咁係我啦 唔好起我底

終於有360 泊車🤤🤤

即係2018年出既車先有?

冇呀
由佢先

岩先宣傳, 可能下年先有

放毒

屌你 好想出新車

出啦，我見m6 high 好似幾平

出啦 點解唔出

唔想揸番一樣

mx5

知唔知新M6 有消息味

14年車頭燈可唔可以換17年款打後架, 真係靚好多

香港有無得賣？

我搵左一排唔見有
我係上年去廣島mazda 車廠參觀工廠個時買

唉，我去北海道，幾間都無得買，之前土瓜灣個customer service 好似有？

我上次去mazda d鋪精品個櫃見到有wor
customer service賣個d好似唔同

US 版已經有 turbo ?

揸緊mx5 打個招呼

唔知香港要幾錢呢

小弟四月中出左架新車cx3 ，五月頭入左一次油，行左三百km 之後發現佢幾食油，兩蚊一公里度，同埋有時撻車會聞到好大陣電油味，車內車外都聞到，各位巴打知唔知係咪我架車有事？係咪漏油我唔知呢？

我CX 5 都係1.5-1.6 到一公里，你2蚊有D貴wo , 撻車唔覺得有汽油味！

1001